夠啦，你地係咪要林祖舜死先安樂？

係

黑心啲講句，佢死左我都唔會返去